黃大仙有野想同各位講D野

琴日發夢，黃大仙同我講，叫人去黃大仙求簽

黃大仙是一個好L正的地方
第一，去九西同荃葵青都要經龍翔道，獅子山其中一個入口都係要由龍翔轉入去
九東同港島東要去獅隧都要龍翔入去，所以是好好好好好好好重要～～·

第二，龍翔道附近好多市民居住的地方，如果班狗射催淚彈，打人，開槍，有好多市民都會受到影響，同埋睇L住班狗，知道班狗有幾衰，到時民意會好容易企我地呢邊。

第三，黃大仙附近的地至複雜，有好多位卑義士走 or 轉場：

可以走去慈雲山，樂富，鑽石山，或者求簽！

希望大家＋油！

推

黃大仙人幫推

Bump

有黃大仙護身XD

黃大仙人

慈雲山 沙田坳道 有個後山
同埋 郁華街老麥24

黃大仙仲有狗屋，可以去撚下狗

鐘意可以去求纖
警察唔可以入廟吧！？

好多年無去過

仲可以行山落沙田/大圍

中心有旺角車 喺通宵通

求其係龍翔道搵架巴士上 就可以安全逃走

後山後面可以去沙田

香港首都黃大仙！！

我都想咁講 一個鍾就行到 2lv嘅山路

聽日罷工！

佢敢入黎？黃大仙會保護我地

行啦 上竹園慢慢行又得 鳳德條街上又得

天日去！以前的黃大仙好正，現在變左

亦可以係黃大仙下邨搭小巴去九龍城
基本上黃大仙係四通八達既地方
地理位置極好
觀塘線中心

岩啊，好多逃生路，個道先係真正玩遊擊的地方

黃大仙

再推

不過要小心啲廢老，我地呢區最多廢老，雖然都有唔少老人係隊友但更多嘅係廢老，所以如果手足唔係住呢區就唔好除口罩喇

想過海可以黎竹園搭103